領展停車場平均加租12.7%

痴撚線
人工就加2-3%
停車場就加租12%
不如大家講下而家交緊幾錢租
我就$2830
預計加到$3200痴子孖根

公屋仔洗咩渣車

唔加你租點加派息俾我地呀？
In 823 we trust

想買都冇得買。diu

嫌貴租出面嗰啲
利申:私樓停車埸交緊$4xxx

領展加租的同時，會向月租車主回贈約$2800代用券，
當中包括$400油券；$500汽車投保現金券；
$1480洗車、吸塵、車漆保護優惠券，以及$400泊車代用券。

唔加租 點夠型呀 ?

大大聲同人講 , 佢地加左12% 租呀
我。畀。得。起。有。突。

屌喇星 香港地仲有無1500樓下既地泊 話撚知爛到地陷

屯門元朗可能有

撚狗咁撚
寧願用D錢幫洗車鋪買D卷
都唔益番自己租戶

岩岩睇到 加左400

有冇人知沙角加幾多?未見到有通告

領展加完，出面場都好快加。

你人工2-3%咋
領展高層加10%架on9

有。有蓋
朋友泊緊

交緊2300 準備變2600
不過唔揸lu 領展想做大條數
儲多年錢先

邊到

屌，一樣2800加到3200

有

入番幾手823先

屯門大撚把

日日泊係街 一個月十張牛肉乾都唔使3200
做乜要泊佢

我上年都有供 個陣仲係6x
我7x放撚哂
點知而家做埋香港股王上90

起碼加100% 啦
而家加太少啦

好後悔放咗

樓下已經有4/3係吉位 仲淘汰

我樓下長期爆，每年抽籤
抽唔到就要搵爛地下年再抽過
我真心寧願佢加200%趕走啲人唔駛我一年有一年無

而家$1390

樓下加極都仲要排後補

加多啲，越仆街嘅公司股票升得更多

領展加唔關我事
但領展加完就到其他停車場加
屌你老母

私人樓場都爆啦 人地月尾就要排隊

不過人地搵菲傭通宵排
你就自己排

買番823對沖咪得

拎1球野當買左個車位收息
每個月收番1千當減租

加加下你就仲驚 3年由千幾加到2千中尾
可能唔揸啦 太狼死

其他人仲會笑公屋居屋平啲先加
唔知道自己都會被加埋一份

叻啦叻啦數學專家

新股王

年年十幾%咁加
有冇同係揸假日車的師兄會因為咁想放棄？
雖然唔係比唔起，但本身揸得唔多，感覺好唔Gur。

假日車就算數賣車啦
假車渣出去 過海仲多人過番工

渣左出去又要搵位泊又貴

淘汰一班人 賣車

剛準備做車主

時租20,30蚊負擔唔起就賣車啦
次次出去食飯都唔理泊車錢
起碼多一個人早餐錢

有蓋差唔多價，領展無死錯人，加完價個場唔爆佢唔會咁狼

緊係爆 大把殭屍車
一個月幾個星期先郁一次車
一個月洗費都係唔多
公屋仔著一次車牙咁痛

邊度睇到加價？

個問題係佢年年加勁多
我揸左幾年 差唔多貴左一倍
再咁落去 容乜野大家一齊捱五六千蚊租？

班無車既人理得你死丫

停車場門口

加得咁少

房協 本身$4250
4月1號開始 $4520

建議樓主

1）買車位加番人地租
2）買823對沖

你要買幾多先對沖到
100萬一個月收番1千蚊息
400萬就4千

有400萬去買村屋連車位啦

400油卷 — 唔可以同其他優惠一齊用
500汽車保現金卷 — 要買全保同某啲貴既公司先用得
1480優惠卷 — 計返條數係冇平過

多數都係咁

寧願同人買呢D卷
都唔直接回贈比班公屋仔

仲貴過屋租

Btw屋企樓下泊車都升到去6300月租

公屋仔學乜人揸車

為左養部殭屍車
又唔渣番工,一個月先渣1,2次

12.7%...............
加夠127%啦屌

其實領展場一定係公屋㗎咩？

823 直上$200蚊不是夢

有啲居屋搭埋公屋一齊起
社區規劃上係 share 公屋設施

再加真係賣車

師兄數口差左d喎
領展你現價買一球係每月收2千3蚊息喎

抵死
自私車撚

由第一部車計起碼貴左一倍

加價都咁多人撐,真係戇撚鳩

痴撚線 2300加到2600 人都癲